聲優歌手 人氣cosplayer えなこ Enako 寫真集祼體封面&雜圖

唔著公仔衫唔好睇既女人

more

睇到扯咗

D假髮係咪貴野黎
幾真

竟然冇依張

1000~1500hkd果種

佢好似搵好多
仲要唔識老咁。

#10有兩張更精彩

Enako年收入突破二千萬背後，日本事務所樂於簽約COSER原因
日本國內現在除了一些專門向的COSER事務所外，已經有一些大型的藝人事務所會簽約COSER，其中像事務所旗下COSER之一的Enako，其年收入之前說是突破1000萬日元，但現在這個數字已經突破2000萬日元
而在Enako這類憑藉網絡走紅的人氣COSER背後，大型的事務所們也開始青睞於簽約COSER，相較於傳統藝人，COSER們自帶粉絲基礎，可謂是自帶乾糧來幹活

在C94上作為人氣COSER的Enako，在草地上被一大圈攝影師圍住拍照的情景被稱為「像宗教儀式一樣」
在C94上Enako除了擺造型供攝影師們免費拍照外，也有在場內銷售自己的寫真集，6000日元兩套寫真集加一套場販限定特典寫真集，還以1000日元銷售自己的寫真海報
在今年2月的時候，Enako在參加電視綜藝節目的時候就透露自己的年收入已經是2000萬日元，而除了Enako以外日本也有很多依靠COSPLAY活動每年賺很多錢的COSER
以日本全國來說大約有4萬到5萬的COSER，其中有1000人左右的COSER成立同人社團銷售自己的寫真商品，而舉辦攝影會、光碟/寫真集銷售都是COSER們的重要收入來源
在遇到活動的時候，這些COSER們出攤銷售額由3萬至100萬日元，其中也有COSER一次展覽能獲得300萬日元的商品銷售收入，也有一年賺1200萬日元的COSER
再加上影片配信和社交網絡上的廣告收入的話，這些知名COSER獲得1000萬日元以上的收入也並不奇怪，但是年收入1000萬日元並不是一道簡簡單單就可以逾越的門檻

我女神

藍井艾露

幾時有AV

好似話2018年年收3000萬日元

同水樹差唔多無可能拍..

私服正過cosplay好多

PS裝甲

老雞

已舉報 你等收屍啦

有冇ig

enakorin

呢條女好鬼得意
有時影啲相幾瘦下
有時又變得好有肉地
亦有時條腿粗到好似第二個人咁
不過樣係既正既

說好的裸體呢

[member]入面

有冇露閪相？反晒皮？

無

可惜

比較出名有走光都係上日本電視台節目

有個官方cos白貞有露底褲同鮑形

聲優歌手

原來有唱歌嫁?

一般般

Enako歌曲 google

鮑形如何

都唔係enako

都話係官方COSer無指名係佢

係我get錯意思自膠

好似又出新寫真

唔除好過除

留名